
# My Wish List

Projet de programmation web en Php
@IUT Nancy Charlemagne
2019-2020

- JACQUES Gauthier
- NICOLAS Romain
- D'AMORE Hugo
- TROUP Martin
 
## URL vers webetu :

[Lien vers myWishList](https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/www/jacque137u/s3c_jacques_damore_troup_nicolas_mywishlist/)



Pour passer sur machine personnelle :

Vous trouverez la base de données à implanter dans PhpMyAdmin dans le fichier database dans le projet. 

Ne pas oublier de créer un dossier conf dans src puis de créer son conf.ini :
driver=mysql
username=root
password=
host=localhost
database=(choisissez votre base de donnée correspondante)
charset=utf8
collation=utf8_unicode_ci
prefixe=




Fichier excel avec fonctionnalités et attribution des tâches

